又黎料了

wt

諗嘢諗到個人好頹

做乜呀

想掉左個腦佢

Ok

點樣可以轉換心情
等男朋友睇其他女嗰陣我可以冇感覺

thanks

好難啵

咁小事
我已經練到 男朋友去屌其他女我都冇事

咁仲一齊黎做乜

想死

開心就好
頂唔順就分手

起左你底你都好頹喎

Me2 diu

人生冇意義了

肩肩

因為好鐘意佢所以好介意

去尋找意義

我覺得自己逼得佢好緊
但係轉換唔到自己心情

佢點睇先
打飛機望其他女
定係出街𥄫女

我唔知佢打飛機係咪望住其他女打
但我知佢有save低啲素人j圖
出街𥄫女係平常事